想換機

samsung galaxy a8s, samsung galaxy s10e同iPhone 7 plus 邊部好d? 巴絲們建議我買邊部？

左膠買A8s 右膠買S10e 硬膠買i7plus

認真, S10e貴過A8s咁多, 你想我點答你

都係既 一部5千 一部3千，但你要買既話呢3部入面會買邊部

用緊A8s覆你

好用？

s10e

快唔快? 我會話夠晒快, 唔係重度打機真係乜都夠
三鏡頭算幾好用, 亦都比我上一部(C9 Pro)靚好多, 當然比唔上旗艦啦
舊電都幾好, 朝早6點半出門口到而家十粒幾鐘, 上連登打少量機咁, 都仲有40%
話係6.4吋, 不過由於比例超長, 其實唔會好肥, 都幾好揸手
問題就係冇3.5mm要時間習慣囉
同埋跟機有mon貼有透明軟殼慳返少少

我本身都用開samsung機 但想試下iPhone, 但冇咁多錢買貴個d, 淨係買得起iphone7，samsung轉iphone會唔會太不智

2019年仲買iphone我懷疑樓主真係腦殘

冇3.5mm即係一定要用無線耳機？買個陣會送埋？

冇用過 所以好奇

你介意 iPhone 7 plus都冇架啦

唔係 我冇無線耳機 所以問下買個陣係咪會送埋

好似係跟USB出
我冇用原廠耳機 今晚返去睇下先答您

巴打 a9又點睇

直排4鏡頭 粒u又慢啲 不了
同埋A8s係IPS mon，終於避到AMOLED

。。我再諗下先

巴打用緊？好用？

a9四個主鏡頭係咪堅過s10系列

唔好用 iphone,真心。除非你打算雙修